屌你老母你班和理非同埋冷氣軍師唔該收皮啦仆街。

又話唔撚割，依家又話邊個留低咗係鬼， 咁班警狗係咪派咗成千幾二千人嚟做鬼呀？ 要留要走咪自己決定囉，使唔使屌鳩人話留低係鬼呀。 知唔知喺現場聽到好撚心寒呀。 係咪唔記到咩叫各自爬山。

香港人爭取民主爭取咗幾十年點解呢兩個月會有突飛猛進嘅成果呀？ 係咪唔記得咗五年前雨革點解會失敗，我就記得好清楚。

我真心唔明點解幾百萬人出嚟上完街示完威， 第二日可以當冇事發生過繼續返工返學。 喺銅鑼灣畀人捉完你哋係咪痴撚咗線呀當左所有勇武係鬼。 你要走咪走，但唔該唔好屌鳩留低嘅係鬼。我哋留低唔係想出風頭， 為咗唔影響你哋展示集會嘅成果，係想你哋散曬之後我哋先嘢， 各自爬山咋。

同埋我想講你哋再係咁樣屌勇武以後咩集會唔會有勇武出嚟參加，因為做咩都畀人當係鬼， 希望你哋諗清楚啦， 但無論你哋講咩，一句講曬我都不割蓆，只係心淡。

blocked

閱

Blocked

咁你話俾我聽佢地留係度做乜

今日講明係真和理非勇武係下次

留唔係問題 不過好高風險

小心 鬼最難防

嗯

返屋企

完全唔尊重今朝有份行出黎既人

Blocked

只此今日和平

留係到比人拉呀？

知唔知今日目的係咩呀

勇武唔係得個勇字架

有人射兩嘢丫叉就走咗去， 然後政府就出新聞稿有冇咁橋呀 ，明明話邊個唔捨得走就係鬼，而家個個就跟住鬼唔走，勇武都唔該用下個腦。

今晚仲有力勇武

唔係話你哋一定要留低陪勇武，係唔該唔好再屌留低喺鬼

留係到食蛋先開心

成班唔撚走以為好型
話明呢日和理非
係要俾位人入
呢日咪撚再講咩兄弟爬山各有各做
隨時搞禍一班手足既心血
講起火滾

係咪派左千幾二千人做鬼？

係，因為係包埋武警，黑社會

不推，請回

支持

哦

唔好同170萬人搶頭條係咪唔得先？可唔可以另外再打遊擊先？深夜佔住條路做乜鬼先？

諗清楚目標係咩先啦
今晚就想俾水炮車顏射？

唔好入 唔好回 快回家

今日大勝, 聽日頭條係200百萬人支持年輕人.
你今日留, 聽日頭條係200個抗爭者被捕, 令到行動失晒焦.

你都冇撚尊重過啲和理非囉

,,

今日做左創舉，晚上可能就俾拉左幾百人而遮晒

點解要屌黎屌去？ 根本和理非同勇武就係相付相乘
冇話要是但一邊就得
今日講到明要和理非攞返話語權
希望大家都企係對方角度理解一下

叫你走唔走你出咗事唔好叫612基金救你就得勒
唔走一定係鬼

我覺得的確唔可以咁武斷認為係鬼
但同時都希望可唔可以有一日遊行係純粹和平示威
因為今日本身好多人都有共識係整日和理非
希望我哋都可以遵守呢個承諾
當然唔會強求前線一定要理會和理非嘅意見
只係期望今日嘅共識係可以真係實現

唔走果d
跟本都自私到仆街
屌你老母

每次都係咁，浪費晒彈藥

。

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

搞清楚612基金救咗幾多手足，攞撚咗幾多做行政費， 了解下啦五百幾萬擺喺度唔旭

問題係講好左今日和理非一日 係咪要尊重下佢地

講真 前線當比個機會自己休息一晚都好

on撚9
咁你班撚屌留係度做乜撚野？
一係打衝一係走
好撚簡單ja
你班撚屌又on99坐係度
即係想點撚樣？

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

唔係唔比你衝，但唔係今日。呢場仗要贏，勇武同和理非需要互相配合，而今日係要用和理非方式再次去換取國際嘅關注同聲援，所以衝少一日得唔得？
利申：好感激一直係前線嘅勇士

其實做每件事都可以有不同策略，絕對多謝勇武既付出，但要打得持久戰我地一定要打得聰明，識變通，唔同既策略先可以令敵人防不勝防！
點都好，不割席，只係希望今晚可以試用另一種策略

block

成撚日話唔撚走嗰啲自私到仆街， 唔該自己用下死人腦諗下，勇武話要出嚟嘅時候你喺邊呀今日一百七十萬人8月5號二十萬都冇呀屌你老母邊撚個自私呀

有千幾二千隻鬼真係好多? 大陸一車車落黎撐警都唔撚止啦下話

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

我地需要係依種勇武

打咁多嘢，證明你班黑警，準備同埋共軍，想玩大屠殺

起底 負皮 上一頁

腦殘
已block

又秒

咪就係叫你唔好用囉
你咁撚叻自己請大狀吖嘛

係狗就認咗佢啦

笑能4

聽日頭條：和平再演變警民衝突 暴徒再亂港

屌你前線有幾多鬼你知唔知啊

齊上齊落最重要 重要一早講左唔留

一早講咗和理非一日

Block得

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

冇分前後線

番去警嫂屋企飲湯食飯瞓暖床
記得洗腳

叫你哋唔好屌人留低， 個撚個好似變曬癲狗咁，以後冇勇武出嚟， 唔該你哋自己記返今日講過啲乜

希望你哋勇武少一日 就一日咁多

我屌鳩你至真

今日係和理非主題日，死撚開啦樓主

你都傻既 話明今日 係和理非 行動就係 行完即散 冇啦啦又要留係金鐘做咩

一班人攪喎晒

起左你底
覺得你唔係鬼

所以希望同你講下
你地留係度係想引啲差佬出嚟柒出國際？

但班差佬準備曬水炮車standby
同埋今日行動係班和理非想回應國際
同政府表達和理非勇武唔會割席

我覺得過左今晚所set deadline又會到勇武round

現場有人去屌人留低

勇武咪講左今日冇下半場囉
屌你條分化撚收檔啦

好明顯啦下話唔係我開post講嚟做乜呀

狗嚟 咪認真

露晒底啦

同埋唔單止勇武間會有鬼

班狗亦會網上派啲鬼以和理非性格嚟分化

依家唔走唔係勇武
係無腦
唔係話想屌你
淨係睇標題都覺得反撚感
今日民陣吹雞 和理非谷民意
跟住之前幾日又話 勇武會暫停唔做野
成鳩日話人地和理非搞大台騎劫依樣果樣
你依家想搞大台騎劫今日所有出黎既人？
要做既 唔係日日衝
係等d唔撚衝既慢慢轉職做見習勇武
你老母日撚日勇武 搶槍殺狗未

得啦得啦你代表全部勇武講撚曬

「突飛猛進成果」

Dllm今日係和理非

下下都勇武 你就真係冇腦

走啊

唔好俾政府同大陸有位入好嘛

咪係囉，見到就嬲

屌你老母，講明今日一完就走

大家唔好推

好啦其實我都尊重留守現場既勇武手足
只不過我唔想再見到有手足比鬼同速龍夾擊拘捕
仲係現場既真係要密切小心一切動向

咩我地丫
你係前線就唔會打咁多字啦,扮撚晒野

下雨了，早點回家

千幾二千人嚟做鬼呀

就算真都唔出奇

得你diu,
起底 負皮 上一頁

現場有人亂屌人留低 你應該直接同佢講
而唔係開post屌全部和理非

收皮啦 夏愨道公廁黎架咋 話到明今日和理非 勇武應該休息下 一係番屋企一係警嫂屋企一係天安門 三條路仲留底既自己揀

大家一早共識已達今日和理非

你係唔撚尊重人 仲發老皮 正pk

返屋企洗腳啦仆街

唔係話set deadline唔好但係6.9開始set咗幾多次deadline？政府有冇理過？

唔係要割，只係想大家以大局為重，講到明今日和理非!
個個都話唔係唔想走，要等其他人走先走，咁結果係冇人會走啦
俾d智慧好唔好

下次先勇武啦屌，今日不宜

利申：支持勇武

推

Block 上一頁

唔割
但留黎做乜鳩

收皮啦 屌你老母

企開d 啦

勇武咁撚型，自己擇日玩啦

起底
三毛黎
不推

政府唔理
都唔代表今晚勇武就有可以有任何改善

冇心唔尊重和理非，只不過每一次都講下次，6.9開始下次咗幾多次？

多謝自爆
2000隻鬼有幾難？
講明今日和理非
請問留有咩意義

睇大局啦！唔係次次都要手足受傷先叫勝利

返屋企啦
今日唔需要勇武
目標係要等聽日國際媒體報我地和平示威
話到明兼有埋證據係有鬼預備搞事
依家冇話割
但希望你哋尊重下大家今日講咗咁耐嘅共識

大局為重

你留係度做乜撚先咁

「你哋再係咁樣屌勇武以後咩集會唔會有勇武出嚟參加」

呢句真係萬能key

收皮啦，我夠有發過前列腺夢啦
今日咪又提早返屋企，咪搞分化

如果今日出黎遊行既原意都唔知，一係真係有少少無知，一係唔係同路人。

唔係唔比留
但要有目的先得架
今次我睇唔到有咩合理目的
而家只會比機會對家無視170萬人，繼續得「譴責」

今日唔好衝好無啊大家
各有各做
今日係和理非舞台
就算要衝都第日啦 好無啊
帶頭走 帶頭走 !!!

你哋走了，有鬼都無用啦！講乜都無用。
人散，有鬼都無用！
一日人多，一日大家都疑神疑鬼！
返屋企啦！求求現場人！！

你哋明唔明依家個問題？而家個問題就係做到每一次集會都係恆常集會， 個個都已經習以為常。革命唔係禁嫁， 如果每一次都係咁樣爭取，每一次都講下次，咁五大訴求都爭取到幾時？ 好老實講唔係話唔尊重民陣，民陣泛民由30年前開始平反六四， 去到今日唔知又有咩成果呢，除咗每年六四集會都抽咗香港人一大筆錢之外，我真係睇唔到有咩成果

現場走啦 今日和理非呀！屋企要人！

分化撚

不推

你比人拉左都唔抵可憐 浪費哂170萬今日出黎既心血 你好鍾意暴力咩？

我同佢講咩好呀？屌鳩佢呀？屌完咪畀人話係鬼囉

你咪繼續留底比人爆頭囉

你而家留喺度盞令今日成個活動失焦

我想講革命都唔係咁做嫁囉

你哋咁多次唔肯走我都唔會話你哋係鬼

唯獨你今日仲留嘅話我一定屌你班鬼係垃圾

又唔係末咪畀人拉過，怕咩呀？ 唔好講到你有170萬人有好成果啦， 200萬人夠試過啦

WE ARE ONE
香港人 一條心
不割蓆 才會贏
寧化飛灰 不作浮塵
光復香港 時代革命

每一次行完出嚟就算，呢個革命係唔會成功㗎

BLOCKED

一句話
要搞事，第日先
我地無限支持
but not today

又block一隻 thank you sir!

起碼上返行人路先啦

唔係每一次行完就算 但今次一定要係咁

之前嗰十幾次都唔係齋行就算 但今日一定要咁做

有冇聽過急流勇退，剛柔並濟

屋企要人

又block一個

雨革失敗其中一個原因就係留守d冇價值既野
而家現場就係重覆緊呢個問題

今日你哋瘋狂屌人係鬼，唔會再有勇武出嚟， 起碼我同班手足唔會出嚟。每年咪繼續和理非非由行囉， 我哋唔會再有意見

如果唔係鬼
只能夠說你係自私撚
完咗集會就翻屋企啦
民陣既活動必須要和理非呀
如果唔係 下次連集會都申請唔到
你而家出嚟 啲人會將你做嘅嘢同今日既集會拉埋嚟講
走啦
屋企人等緊你呀

雨革最大嘅失敗原因係唔夠人堅持

以下係解散軍嘅呼籲：

今日活動已經完結，唔走嘅後果自負。

馬路你留番聽日再去佔啦

得啦 返屋企再嘈啦

依家唔走 以後搵邊個支持

Bye Bye 唔送 我哋唔係屌勇武 而係屌你哋留低嘅人

我講多一次 唔係次次都係和理非遊行 上水 沙田 上環嗰幾次你做咩都得 只係今日唔可以留低

喺數據睇到喇8月5號幾多人今日幾多人呀？香港永遠都唔會成功咪就係咁嘅原因

就係因為日日夜夜都要守住堆毫無價值既佔領區先搞到d人身心完全疲累堅持唔到

170 萬人集會之後係Deadline呀！！！

返屋企做文宣啦

你覺得有分別？ 我可以好肯定話畀你聽大部分勇武一係今日冇出去，一係今日留低緊

樓主好勇，挑戰連登主流民意

智障同鬼都要割

明明有共識，而家反口，我睇你仲鬼

但堅持留底有咩目標先
等同狗玩水？

我可以好肯定留低嗰班唔係勇武 因為佢哋無咁蠢

今日係和理非 呢個係一早一早已經達成好嘅共識

唔該尊重下和理非今日嘅成果 快啲走

要阻塞交通要癱瘓交通，原來係唔使堅持？ 佔領區無價值應該去邊？ 係佔領長期落去有班人吃喝玩樂先玩完咋

屌你都費事。

你話事啦，睇下次會唔會仲有咁多人勇武囉

我仲完涼啦

唔係話唔比你勇武
講好哂今日818和理非
一陣有人送頭又比對家大造文章
咁今日大家流既汗水都會白費曬
革命唔係一朝一日既事
希望手足明白 如果今日勇武只會令政府同黑狗將呢次件事轉移視線架咋
今日辛苦你喇 快D返屋企休息啦好冇？

就係唔割先要叫佢地走
唔通等衝突完再講?
大佬搞返清楚今日個重點好無

教條主義出沒

起底發現藍底
不推文

現場朋友夾走手足去飲杯嘢食個飯啦!!!

屌你老母
而家係咪叫你成世唔勇武呀
唔通你而家勇武聽日就推返共產黨啦?

叫佢哋走同屌佢哋係鬼係兩件事，後者好撚心淡呀大佬搞清楚先啦

搞清楚咩叫割蓆，你而家都割緊和理非
冇理會過同路人

不分[和勇],唔割係要互相尊重
如果唔顧大局，邊個割邊個？

和平爭取咗幾十年又有咩成果？

都係想齊上齊落 擔心你地班勇武既安全姐
留低唔多人 怕你地比狗圍 食tg 食布袋彈 比狗拉埋更加得不償失

今朝條友坐到而家都未出車?

搞清楚咩叫屌人係鬼，同埋叫人走

講左幾耐今日係和理非日

你小小行動俾人轉移左焦點
點對得住今日出黎既人

停一日會世界未日?
波台狗係咪冇個正常架?

不推文回覆

搞清楚咩叫屌人係鬼，咩叫做叫人走

求下大家
行完就返屋企啦好嗎？
今次咪當係和理非主埸俾下面
話哂今次都咁多人出黎，咁姐係證明大家都無離棄到勇武啦係咪？

如果今次和理非大成功政府都唔回應
咁大家再勇武都出師有名啦係咪？

求下大家今次返屋企啦好嗎？

駁唔到？

慢慢心淡

我信樓主, btw已回家

千幾人佔夏愨好撚型呀夏愨有寶架

不分化 各有各做

今日和理非，明日更勇武

搞清楚咩叫屌人係鬼，咩叫做勸人走

真系衰過5毛，咩都屌一餐

記者朋友同急救員都要休息，你地早啲走，佢哋先至可以返去沖涼休息

負皮 上一頁

咁你班所謂前線 又俾唔俾到一個充分理由
點解要留守呀屌你老母

今日先講撚完不分和勇
依家你又用勇武 前線黎騎劫170萬人成果

駁咩?我又冇話勇武冇用
你停一日之後你晚晚勇武關我撚事

留得青山在，日日有柴燒

今日點同平時 講野前用下腦先

磨爛席派人你收撚皮啦

大家去食宵夜啦 好冇？

大把日子可以勇武，你係要揀大遊行果日破壞大遊行既成果，記住，依家係你想和理非割，唔係和理非割你，因為你即係話你唔再需要和理非，你都唔會介意破壞和理非既工作，你咁諗既話根本就已經同和理非割席佐，咁你點樣可以要求人地唔割你？你以為你可以控制所有覺得比你背叛既人唔憎你？咁都諗唔到就算唔係鬼都係白痴

樓主 語重心長 大家會明白的

請問170萬人有咩成果呢？ 係咪170萬嘅成果大於所有勇武嘅成果？係咪當勇武係comdom？

沒有和理非和勇武, 只有香港人和手足

無講留係度既人做咩, 就算佢地影響到今日既成果, 我都唔會割

我地前線決定今晚俾人捉

點為之破壞？和理非做嘅嘢勇武唔可以唔認同？ 我哋唔認同所以咪有第二個做法咁都叫破壞？

無曬狗出黎講野/佈防，仲未知唔對路？
返屋企啦！！
留得青山在，哪怕無春袋.比你錫

你唔真係派左千幾二千既

咁樣瘋狂屌人呀留低喺鬼，咁和理非係咪唔再需要勇武？

聽日頭條呀，和理非既作用就係上頭條，你勇武上佐聽日頭條和理非今日出來行完有咩用？

完全明白前線既心情，成百幾二百萬人既遊行，有10%人肯勇武打狗根本乜都贏哂，十大訴求都有得你過，可惜每次都係所有人遊行完返屋企。

然後仲要係連登比人屌戀戰撚on9仔。

冇用㗎，佢哋只係活喺自己世界裏面覺得170萬人出嚟好和平就可以爭取到五大訴求㗎喇

咪撚再覆喇 負皮上一頁啦 唔好推呢啲post

講野之前用下腦 我就行左成日再叫人走既

咁留低係為咩先
今日唔係為咗俾政府睇
係俾國際社會睇

和理非尊重過勇武無數次決定
今日和理非主場 請尊重返和理非決定

831我同你打盡佢 今晚同我翻屋企ok?

要勇武？明天自己組團要做咩我都拍手支持
留左係度3個幾鐘等防暴出來清場就叫勇武？

仲要成班話勸人走喎， 勸同屌都唔撚識分？仲要唔係淨係連登喺現場不停俾人屌留低係鬼

依家會返屋企但係831唔會出嚟

現場咪一樣成班勸既同留既鬧交 咁不如唔好理最好

唔通你圍多兩日狗屋 圍到手足被班狗捉
或者佔多兩個鐘夏愨道 就係有成果

我上面段野唔係當勇武係condom
而係叫前線諗清楚
依一刻佔夏愨道呢個行動
會有咩成果

或者倒轉講 你想有乜成果
所以諗到要呢一刻佔夏愨道

咁既人數 要佔都佔機場啦
起碼影響力大過夏愨

咁留係到有乜用

咁你先除低口罩，對住鏡頭講自己姓名同警員編號。

屌你覆得咁落力，唔覺得你係前線

下星期你點衝都好。
今晚停一晚可以嗎

咁我想問
你仲認唔認同 和理非同勇武係缺一不可

我淨係諗到 佢個世界只有勇武
先可以有咁既推論 回覆

你唔出係你既決定 冇人可以阻止

我駁你唔到， 但願每次勇武都有170萬人。 但係你哋今日咁樣屌法，真係唔會再有勇武會想再出嚟， 起碼我唔會

拉人都唔會拉到樓主，先講得出咁嘅說話

勇武前線光環真係無限大，大到完全唔使理其他人
你玩到放火塞鐵和理非冇割過，今日到和理非搞嘅場就係都要搞到班狗出嚟打人放煙
你話你打得贏都算，次次都有百幾個比人拉，熱血上腦少一日比自己比其他手足唞一唞得唔得

On99

和理光環咪仲大，勇武每一次做完野都畀人屌

咁你唔好出

不嬲最前線嗰班勇武都冇時間冇網絡上嚟，平時打緊仗仲上到嚟嘅多數係喺屋企口頭勇武盲撐人送頭

唔通我提埋堂，又要話畀你知？

樓主好波 終於有人尊重 前線想俾人拉既意願

和理非夠比你地屌足5年
你係要執著勇武嘅就快撚啲衝入狗屋咪浪費時間

老老豆豆，有勇無謀，勇字行頭，今日818不適合，經過多日來的勇武行動（核彈都不割！），圍狗屋，捉鬼打，塞機場，讓19政府踐踏至我們一文不值，更害怕是部分支持者開始動搖，更轉向淺藍陣營，這是我們最不想見到的，今日818目的是挽回民心，別浪費817教育界各大教育者的行動和支持，或是醫護界多日來的靜坐集會，一日的休息，為的是賄絡人心。
記住不行動也是勝利的一種，來日方長，他朝一天，總能煲底除罩相見。
最後，多謝一班勇武連日，核彈都不割蓆，但別做有勇無謀之士

謝謝你的付出
好行夾唔送

好叻呀你， 畀你哋屌到心灰意冷走撚咗啦

班記者朋友同急救員都淋左成日雨好辛苦，求下你地早d畀佢哋放工休息啦

勇武對運動有用就勇武，和理非有益就和理非，每日應該做咩你自己唔識諗？勇武幾時變佐一個職業？勇武只係技能，果日勇武技能唔啱洗既咪出和理非技，你抗爭得今日？係要一日用灑d技？你聽日就唔會出來？

分化撚露曬底，講兩句叫今日唔使勇武就話當condom，屌你老母唔好吹大啲？

祝你和平爭取500年應該會成功

為咗唔影響你哋展示集會嘅成果，係想你哋散曬之後我哋先嘢

你覺得會有分別咩

難得近幾日多咗咁多國際上嘅支援,
全世界都睇緊我哋台戲,
搞到失哂焦做乜,
有咩事嘅話好大機會令其他想幫我哋嘅國家卻步

坐喺度叫勇武

香港人靠自己好過啦，仲靠其他國家

以後都唔做嘢，等你哋和平爭取ok？

聽下人講啦
係咁自我中心同7婆有咩分別？

單機啦 分化撚

大把手足知道咩時候要做咩
兄弟爬山，所以今日決定休息
尊重和理非主場

兄弟爬山，唔係攞嚟合理自己想點就點
做得唔啱畀人屌，有咩所謂
713旺角畀人屌到開花
唔夠好咪認，依家咪又好地地
駛乜咁玻璃心

依家仲留嘅唔係On9就係鬼，直情係前線嘅恥辱。

#248

起完樓主底
我信你唔係鬼 但你過份執著係勇武到
我正係想你記得6月到以家
勇武好多次行動 和理非都支持 出黎支援做後排既都為數不少
塞鐵塞機場圍警總乜乜乜 和理非都秉承住不割席既宗旨 到到今日都仲有170萬人肯出黎你就知佢地從來冇割過席
各有各做 而今日就係輪到和理非做
咁可唔可以今次調返轉
輪到你地配合返佢地一次呢
和理非同勇武係缺一不可
勇武既代價係真係好大好大
但唔可以因為咁就抹殺左和理非手足既成果
和理非係拉民意方面係真係好重要

講到明散水，唔鍾意咪唔好出黎囉，屌你老母又要騎劫，麻包袋唔撚見佢地做，勇武

而家係 留個班同和理非割蓆......

唔係話玻璃心，我身邊班朋友同我為咗抗爭，辭埋份工畀人炒埋， 一心為抗爭依家竟然畀人屌係鬼？ 畀著你你會點諗？

唔係唔畀勇武 但請用腦 最怕豬隊友 有勇無謀

勇武唔係問題
冇腦先係問題
今日和理非主場講都講到口臭啦
呢一刻留係現場既勇武有冇尊重過班和理非先
係咪屌醒佢地都唔得？
屌就比人話分化話割席 乜撚野道理黎

有冇金鐘現場手足話我聽發生咩事？

大家幫手推到金鐘現場手足應我

叫人走絕對冇問題
抬佢走都冇所謂
但係請記得
千祈唔好捉鬼

今日捉鬼捉到咁開心
下次升級嘅時候
班真鬼就以捉鬼為理由將我哋啲手足捉上警車

屌你地班五毛
幾時話割蓆？
叫人走就係割蓆？
今日d PO非常正常
極懷疑開PO屌分化果d先係五毛

屌從來都唔係問題？ 點解要屌人係鬼

拜拜鬼先生

just today plsssss

依家唔好係到鬥氣得唔得，講左話今日和理非一舖，你當就下人得唔得，沒當你係鬼不過唔好搞亂成個策略

你今日唔走你就係鬼

叫你忍一日好撚辛苦你咁

事實呢一刻留低既人你唔知有幾多係鬼
要證明自己唔係鬼既 就同我返屋企 留返啲體力係真正需要勇武表演既場合
大家今日都攰 早啲返屋企休息好過啦

好行唔送

龍心到政府總部勸喻市民離開反被雷射照眼

#248 今日瘋狂畀人屌係鬼仲點會出去呀？俾班和理非呼之則來揮之則去，你估好好玩， 我都好想知道繼續和平示威點樣會爭取都五大訴求

加油呀留名等睇和平示威爭取五大訴求

#264

勇武都要有腦 一味衝就得咩

就算唔駛人哋幫都唔好俾位人入,
今日大把五毛喺外國集會屈緊我哋暴力,
但如果今次和理非搞得好上到當地新聞,
外國人都會懷疑五毛可信性,
相反你今次有咩事嘅話就成功令外國人相信中共

加上就算外國幫唔到我哋,
起碼佢哋會對中共印象更加差,
影響佢國際地位 削弱中共利益

番工同抗爭點解要有衝突
有冇諗過成件事有冇可能做好啲
依家係咪覺得全世界欠咗你？

明你付出好多，犧牲好多
但係出得嚟行，畀人屌畀人唔理解，衰啲講句，預咗
頂唔順咪企番後少少
搞番掂心態，搞番掂自己，咪再行番前

我唔會屌你哋！尊重！
希望大家知所進退就得了
Be water手足！
不割蓆！不分化！

之後又要救又要執手尾。
兵力已經愈來愈少，仲咁耗法。

激將法嚟

吹足成個星期話今日和理非
你都要留，唯有話你自私撚

咁你即係特登鬥氣姐
係既話無野講

我唔知係你理解有問題定點
邊到有人老點勇武
都話今日和理非主場 定係係你心裡面覺得每次集會每次遊行都要勇武下先叫做有做野
做人目光唔好咁狹窄 如果呢一刻勇武開始搞事
咁今日做既野就真係白費心機

事實證明永遠唔會係勇武怪和理非
但和理非就經常性怪勇武壞佢地大事
和理非講既不割蓆幾咁兒戲

利申 唔支持佢地留

講明和理非架嘛
返屋企啦！

唔再行前㗎啦，畀人屌到心淡同班朋友會搵返份工， 賺多啲錢早日移民

學上面位手疋話齋心淡咪企後啲囉， 我哋係condom嚟㗎咋，和理要勇武就會叫佢哋出嚟，和理唔需要勇武就叫佢哋走， 冇心分化但係我feel到嘅就係咁囉

心平氣和同你傾你又無視
你正係覆某啲留言然後發脾氣係冇意思

今時今日邊個想完街市原位會覺得冇嘢?

所以我咪走咗囉， 我明白你講乜， 我亦都駁你唔到，只係希望他日勇武都有170萬人，可和理可勇武

勇武都要沈澱下諗下策略啦

和理唔識沉澱下諗下勇武㗎咩？使唔撚使下下屌，屌得多都心淡啦

可能我理解有問題啦， 要武嘅時候就叫佢哋出嚟，唔要嘅時候就叫佢哋走，甚至屌。畀我嘅感覺係主人叫隻狗做嘢， 今日直頭叫人唔好帶Gear

你明就好
真係冇人割前線 只係一時語氣重左
就好似發夢和理非叫人散水
都一樣會有人好嬲咁屌佢地一樣
大家都係太緊張場運動姐

和理非真係同勇武割 嘅話，今日就唔會有咁多人行出嚟啦

如果係一兩次真係冇所謂，但係每一次做完嘢都畀人屌，返到屋企睇到係真係會心淡希望你明白

事實上就係咁口講就唔割， 結果就瘋狂屌

真係condom就唔會講到牙血都出埋叫大家走啦

希望你明白屌人係鬼，同埋真心勸人走嘅分別， 我唔可以代表全部勇武，只係我睇到覺得好唔舒服

咁我有冇屌過你呀？

係啦係啦你冇屌過

真心，各位手足真係唔好捉鬼，勸人走就算

明既
咁多人反送中總有人會屌
你地知道有更多人係撐你地就得啦
要知道完全冇人屌係好難既事
仲未計有幾多係分化撚
同2014年比 和理非真係進步左架啦

咁我自己一句都冇屌過人係鬼
但係狗扮人係有根據嘅合理懷疑，停一停諗一諗策略，都好合理丫

我依家就真係屌你老母，係啦係啦係乜撚嘢意思啊？我幾時屌過你呀

連好多勇武都共識會做和理非既今日，你仲未識得忍一忍手，只係自私

咁你同啲警犬有咩分別？咩叫合理懷疑，係咪合理懷疑可以周圍屌人係鬼？ 我忍你係喇係喇係唔撚想同你嘈

而且你唔代表其他勇武，好多勇武都識咩時候退，咩時候進。

得我咪繼續俾你鞭屍#264

但我同班朋友就比人屌到心淡， 應該唔會再出嚟你哋加油。btw 有冇人需要面罩口罩？ 大概有全新7502 60926 50個左右